[即討區] 俄羅斯世界杯開幕禮及揭幕戰

Kick Off：14/6 11：00pm

即討hunter

有Robbie Williams